# README #

Este repositorio contiene el proyecto final para la evaluación del modulo 4 de desarrollador Full Stack

### Contenido del proyecto ###

1. En la página donde está definido un modal, un script que registra por console las activaciones de todos los eventos del modal (cuando comienza a abrirse, cuando se terminó de abrir, cuando comienza a ocultarse y cuando se terminó de ocultar).
2. el botón que activa el modal se inhabilita y cambia de color sobre el evento de apertura del modal.
3. el botón que activa el modal se vuelve a activar y pasa al color original sobre el evento de cierre del modal
4. un script npm en el archivo package.json con nombre “scss” que su objetivo sea revisar la carpeta donde se guardarán todos los archivos scss y compilarlos generando la versión css en la carpeta correspondiente. En el video tutorial lo hacemos así: “node-sass -o css/ css/”.
5. una variable que represente el color amarillo, otra el rojo y otra el verde.
6. un mixin en el archivo styles.scss que contenga varios atributos como ser: definiciones de márgenes, padding y colores.
7. el archivo styles.css en la carpeta que especificaste como output.
8. El proyecto preparado en la salida a producción con NPM Scripts, con Task Runners Grunt o con Task Runners Gulp, dentro de una carpeta identificada como tal (en los tutoriales se llamó “distri”).

### Realizado por Carlos Torres ###